［突發］習近平喺港大被顏射！

不如大家10.1前貼滿公廁佢？

不過我覺得貼黨旗更好

1/10000

2/10000

3/10000

4/10000

習大兜

大家幫手貼爆佢！

千祈唔好啊！

射呀射 射他吧

唔好再推 一陣傳咗返微博就大穫

大家真係貼嘅話我會好傷心

有創意

nds唔敢痾尿

等人民日報嗰啲繼續 9 up

睇下nds點撕

習雜係香港只係垃圾

冇諗過呢點

好痴線

有創意！

有無圖係曱甴身，刁平既頭？

邊到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我諗佢哋報都唔敢報

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

Pishhhhh

成手尿

點解唔整埋彭麗媛

我真係好撚驚呀.gif

麻煩大家幫手貼爆佢

佢地可能meet左佢呢
隻手好污糟

係邊到？組團射佢

CPD

呢個OK~~仲好安全，因為廁所入面一定唔會有CAM

一於全港公廁都貼啦~~

護照相？

嚇到瀨左尿

膠post 咪放時事台啦
放返創意台

大家記得以後唔好同nds握手喔！

學個賓佬 整個公仔101斬首

厠所打飛機。

有冇人痾篤屎落個尿兜度

低調地做
不過好快會比清潔工人整走

貼到周街都係咪可以周圍射佢囉

唔想比佢睇我碌野

激嬲啦mola mola

痴晒全香港嘅公廁

影多張射緊架啦！！！

痴嗰個先夠癲

推呢個

痴撚線

呢個係行動Po 我想叫大家一齊貼 1分鐘就得！

不要再推了

顏射習維尼

幾時整埋馬桶

i want more

你幫手整

港大淨係識做呢d 雞屎野

學下中大得唔得？ 抵你地比人笑

正wo 啲人見核突會唔會唔敢做撕紙狗

Hsup

乜終國人痾完尿會洗水?

洗手*

其實惡攪佢d相係咪冇我地辦法?
係國旗呢d先有得告?

推

會唔會有人貼埋國旗貼紙

千其唔好

大家記得幫手貼！

大家記得幫手貼！

大家記得幫手貼！

大家記得幫手貼！

好似有人貼埋黨旗
十一賀佢老母

方向正確

刁敗bug 圖？

好似冇法例係FOR習大大

馬桶有無？睇完有D急屎

我覺得好核突,寧願燒鳩佢張相好過.

屌我諗起銀魂

只係射個black object

Cls

走咗聽日射多次

愛國愛黨人士應立刻用舌頭清潔習大大！
再親手拯救習大大尊容，以示尊重

捉到就真送終

大家記得幫手貼

笑死

千祈唔好啊

唔好推上微博

Ok喎 貼埋黑警 林鄭 全港廁所都貼

屎蟲一枚

我唔想被老習望到我條 JJ

痾得好 噴得鬼馬

大家開始識玩，針對共黨，針對雜種
呢啲嘢連大陸佬都會撐

Lam曬我啲尿

呢個要遍地開花

咁細張好難中

不錯不錯

Big Brother is watching YOU

手足你幫手整大啲

曱習

正 哈哈

各位記得幫手貼！

各位記得幫手貼！

各位記得幫手貼！

各位記得幫手貼！

不推文回覆 謝謝

司令

手足好波,但係點貼上去,好污糟

Ching 點解

唔係我貼㗎 我負責顔射

係個屎坑度都能夠見到你，真係開心

千祈唔好阿
咁搞到時班獅子狗點用手清阿

射穿佢

Lam甩佢囉 渣㗎

留返俾你射

10.1要好似貼何老妖咁貼習大大

痴埋中國旗啦屌，廁所唔會有CCTV

最重要係貼係公廁

主席！係個尿兜度見到你真係開心！

Why not both?

點解你們咁有創意？

瞄撚準未

淚崩

不如君堯之路變習大大之萬里長城啦

我笑緊

因為我哋係

香 港 人 ！

大J

邊個貼落去咁抵得諗, 成手尿喎青

當然

有聲有畫面

壓上去 理諗上掂唔到尿 係撕嗰班先會

可唔可以好似上次朗屏站奈何橋咁痴到滿地刁大

最重要係貼曬全港廁所 等佢哋撕唔到

吸尿瓶
吸精瓶

同廢老唔洗手一樣

痾唔出

好想入去痾爛屎

正

屌你我食緊飯

唔係就地解決咩

女廁可以點貼？ 唔想伸隻手入去廁所裏面

我痾得好爽

搞到D自由行旅客個個唔敢痾尿, 中尿毒

遲啲貼埋馬桶等班支那豬連屎都無得屙

Ching 呢個尿兜嚟

尿兜有國旗可唔可以柯尿

一係戴手套 貼完即掉

好驚呀，快出兵鎮壓香港啦

痾係習大大個口度

太子921 被捕人士朋友

好好射

當然可以

為咗個尿兜

手足搵命博，文宣公關幫手解釋
「各有各做」可以升lv啦，請各司其職
盡量減少被捕人數，呢場係持久戰

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.23

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

會唔會比人拉架，沉日沙田個位巴打死得好慘

痾喺㗎旅遊巴度

哇

今次有冇撕紙狗

識玩

唔知呢

夠膽就嘔落習大大個口度

笑撚左

要成塊起，爛左就告你撕毁國旗

笑撚埋右

對準個口射

Thx ching

831

721

護旗手見到會唔會搣落黎

邊個咁有創意

唔係我

依啲做法同係hall欺凌程度差唔多，港大係得咁多架啦

攞返屋企打飛機

啱呀，到時遍地開花就唔好大陸啲公廁仲要咁臭

有咩好驚?

習種咁撚細兜

驚遍地開花

這個屌

女廁呢？

好想射

屌好波

你幫手貼

講真啦呢個比國旗仲好
因為其實大陸啲人都唔妥小熊維尼

Why not both ?

千祈唔好攞姨媽巾撻落塊面度

呢個支持呀，又唔犯法，喺上面心目中，習比黨更加不容侵犯

最愛既習種就算被無數人顏射過都唔會嫌棄 都會咁愛佢
真愛令禾滾動

有相望住 屙唔出

習維尼
習敗北
習大兜

想朝聖 係cpd邊到

搞到禾都巧滾動

愛國就要用蛋白質幫習總護膚

我要10月1號之前全港厠所都見到

支持

不推文啦屌

This is an order

推 929見

929！ 929！929！

CLS

Push

冇用po
推行動啦

Thx for pishing

呢個其實都係行動 之前又有手足叫我哋多動多元化啲 各位記得幫手貼 ！

行動

pish

nds仲污糟過個尿兜

必須好好獎勵你

你點影的

將雜總張相過膠再放晒係全港公廁

放枝蟈𣄃落去幫手遮住啦

送大禮

呢個正

麻煩曬Ching

各位記得幫手貼！

各位記得幫手貼！

各位記得幫手貼！

各位記得幫手貼！

好撚好笑！唔係精喎，係尿

貼落屎坑醫便秘

點貼實架？！

包保暢通無阻

班nds想射好耐啦

PUSH

Ching 咁快手

正呀！

cls手足好啵

用埋林太

Thx for pissing

HI 007

唔係我貼的 我只係負責顏射

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

私了警畜 你我有責

哇好正啊

預埋 韓正 江澤民 張曉明 please

Ching記得幫手貼！

慢慢嚟 唔好急 Ching記得幫手貼！

支那狗想mit就好笑

好過份

點可以咁細張相

麻煩曬手足幫手整

各位記得幫手貼！

各位記得幫手貼！

各位記得幫手貼！

各位記得幫手貼！

貼實啲射射下甩左

就係要佢唔甩

各大商場

可稱霸只有他

大家識做啦

10000 points to HKU

全香港公廁必備item

點都唔夠CU嘅手足咁勇

師兄，你出發點係好，
但哩度無一萬個comment位比你推到

唔好pish到俾共狗睇啊

無所謂啦 有你幫手推就得

洗唔走就中囯旗

除非個個都好似冠希督尿咁猛烈

佢地自己去撕啦

大庭廣眾都敢痾 有咩唔敢 係街痾囉

你咁係唔會令到我驚㗎

返蚛蟈痾囉

I like this

不如係上面畫佢個樣，個兜就係佢擘大個口？

曳曳豬啊

射準好多

好主意 Ching 麻煩你幫手P 下張圖

快 狠 準 ！

你點痴架

貼喺廁板度算了

都好

你班黃屍又搞雜種

唔好 會破壞我哋國際形象

未聽過

cls

有創意
新抗爭方法

將抗爭融入生活

Be water my friend

咁樣啲尿會反射返落自己條褲

咁我又冇喎

咁聽日HKU廁板見

成班狗full gear清尿兜

笑死好認真

女廁有冇？Bloody !!

咁快！？

不過其實廁所板會唔會好快俾人拆

你幫手入去Check下

鳩都縮

我知道你好想！

甴近平

唔知架，要試咗先知

紅黃斧頭鐮刀旗？

千奇唔好再貼

絲打多謝你咁落力 我聽日都整返啲先先

講吓笑咋！

痴果個都幾勇士

之前有個巴打話print一大堆細細張，灑落去高速公路度由得d車輾，清都有排清

sor
唔好推

吸精瓶

ppp

立完國旗法使唔使立埋近平法

貼個巴打都好堅

佢點痴上去

極勇

唔知洗左幾多次手

希望全港公廁都有e個新標靶 咁樣公廁冇咁臭 好事

習近平高壓底下，各層幹部無法貪污，皆盼習下台

推，就係要咁玩

顏射維尼

唔知微博會點出呢幅圖呢

好無聊啊wwwww

貼埋馬桶 痾完屎再影張相

點樣痴得實？

貼林太

支那國旗啦屌

全港親共唔駛用廁所大行動
請大家將身邊已知公廁貼滿近平同志

機場見過林鄭版,不過人地大張好多。

push

唔好推呀

正wor

搣一貼十

如果有紅色+星星object 藍絲見到係咪唔敢痾？

正確

痾喺地下囉

屌你 正哦

整埋林太
洗手間會好乾淨
人人不會射出界

好想睇吓藍廢痾落地

整習總先好 反正林太而家係零價值

er er sir

好撚正

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

對住口疴
唔好疴出界

有冇黨旗

不嬲就地痾

Tui

網上好多 是旦搵個

邊到有得攞 想幫手貼

留名

要自己印

留學生咁仲意咪自己撕咗佢

藍絲夠唔夠膽撕😂😂😂

西藏？

唔怕成手尿嘅咪撕囉

曱甴平

傷害十四億人民感情

睇怕都係冇膽匪類

有冇巴打知點防水

食大陸奶粉大 應該射唔到咁高

貼膠紙喺面

全港公廁國旗描準器

五年前係舉傘明君
五年後就變甲由

（根本不嬲都係冚家剷）

哈薩克

真係慘

go

整到全香港既公廁 商場廁所都係

有創意，我鐘意

推
咩旗都好，外國旗、Chinazi旗、黑港旗，就係唔要支那旗
無錢整旗可以考慮下自己印
10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

可唔可以每個尿兜都唔同人
隔離係777 再隔離係689 再再隔離係何妖
日日都揀唔同對像黎顏射, 諗起都爽
咁撚多仆街, 幾多個尿兜先夠
好似北韓咁顏射鄰國國旗有無得諗

10 1 po呢

please do it everywhere!

唔好呀唔好呀

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

重口味